★片！10號風球下的梅窩 麥當勞！

幾有feel

都幾正

d音樂

觀景位

M記的浪漫

睇海

好正

我都想坐係果度食

泰然自若

玻璃都唔封好
陣間吹爆左 坐窗邊個條友就gg

正啊

4D電影咁

當睇戲 廿零蚊睇全日

那媽閪~是你的寂寞神態

D人好似當冇事發生

背景音樂竟然係 Adrian Fu 嘅寡人

一開始個阿叔坐係度望個下仲以為會吹到爆玻璃

條友一d都唔驚，超勁

勁有FEEL

遲啲成班居屋撚入伙, 實好熱鬧

向海嗰邊好有水族館feel

好似坐喺玻璃船食野咁

好有feel

配埋D音樂,勁撚有feel

首歌再加上個男人悠然自得嘅背影，好有feel

又幾有氣氛

正宗食環境

免費

好似d villa咁，一出門就落水

成個imax大銀幕咁

配埋首歌好撚有feel

好似水族館

好撚正

外面世界末日

廢老訓醒走唔到

flying by~~

笑到仆街

如果聽著尋尋找找 會點

避難所

食環境啊呢啲

「其實孤單寡身一個 算最好
人在旅途每一點 最終都會去獨過
生也孤 死也單 人就化」

個景+食客+首歌真係好有feel

Background music 加個景，勁有feel

在梅窩麥當勞 一個人靜靜的看海思考真的很寫意...
你可以當我經唔起風浪，好 Fragile.... 事實上我應該係咁樣 我覺得無論如何，都會有人明白我囉...... 其他人唔明我唔緊要，知道自己心意的人明白都夠啦......

個白衫男

夫復何求

幾好feel 好想去感受下

有冷氣 有野食 有自然景觀

有feel, 生活態度
在十號風球下的麥當勞裡反思人生

想走都走唔到。

風中追風

好撚正WO

冇得輸

如果真係有世界未日
我都想咁樣靜靜地聽住歌食住飽死

一打大風, 提早落波 , 依班友就精彩囉

梅窩樓價肯定爆升

有咁既view

落地玻璃都唔痴張膠紙做下樣，班人又夠膽坐咁近窗口

好寫意

生也孤, 死也單, 人就化好能有味道

last 個 shot, 就讓 ~ 一切 ~ 隨 風 ~~~~~~~

全景式向海打風模式全面睇

聽 海哭的聲音

勁正

搵人幫窗口個男人整條MV
實好有feel

麻木到一邊乾香檳一邊抽煙觀看地震

與世隔絕咁款
加埋班友淡淡定個樣真係錦上添花

個螢幕仲大過 IMAX

所有野都好match
條片世界級

首歌叫咩名

4D大銀幕

笑撚死

m記d音樂會開到咁大聲 ?

首歌要紅了 幾正

好chill

未食過?

食m記送無敵海景

梅窩限定

打直拍片嘅人都要仆街死